唔訓既你 依家做緊咩野?

岩岩收工咋屌你老母

飲酒彈結他

真

辛苦了

日日都係我，我幾時死呀

咁遲

睇緊股市

ubitch去左邊

彈緊咩

尾崎豊有冇聽過

以前有過，應該係香港腳？買啲咩唧下過一排就冇事

負能量又爆燈

日本？未聽過呀

聽你講聽你講

唔想講

好
我地會陪你的

我想個世界只得返我自己一個

同太太夜車去宜蘭
宜家買緊宵夜
岩岩一路揸車一路講起我係香港既專業黎到台灣化整為零有咩感受
我答佢冇感受 因為我唔係放棄既
的確黎到係做唔返
但反而對我既提醒有好多

冇咁快
放心

掛住打機sor

是咪著對鞋太緊夾到d腳生水泡
要買野搽啦

點解呀

台巴
其實我都覺
個professional用唔返真係好蝕底
但如果你唔後悔既都可以既
當係識多樣野

Who

好傷心

可以買種貼，專門畀長跑運動員貼lin頭嘅貼，你可以貼喺腳度，應該有幫助

我59分禁定開post個制
但掛住踢波所以02分先記得禁

我去搵下先

下次我幫你禁

呢個要推介俾紅眼睛

點解要咁折磨我

飲食台故仔黎?

巧

防止佢跌左粒lin

之前打羽毛球跑到腳底起繭，結果冇用，因為摩擦太強會甩，應該黐喺唔會磨得太強嘅地方會好啲

冇辦法

拍蚊，屌佢老尾十幾度仲有蚊

振作巴打

下星期4科考試 但依家仲做緊兩份assignment

好唔開心

+1

人生嘅詛咒

頂住呀絲打

又咁睇啦
專唔專業
其實都只係一個人地對呢個職業既印象
而係我角度去睇就反而時刻提醒自己做緊既係對人既工作 我要搵唔同既方法去解決狀況
我都有諗過開社企去做裝修
請犯過事既後生仔黎做學徒
學完可以出返去社會
唔好再行返舊路
可惜黎到台灣仲未搵到志同道合既一班師傅

飲白色可樂

深夜飲最正

點解睇落你好似好得閒

煮梗宵夜

巴打好大宏願
希望你成功

姐係邊隻

努力緊...
17號前要ko3份project
就死

煮緊咩

泡菜餃子湯烏冬

無錯，天氣凍就飲

1

有咩apps睇日劇動漫

想食

2

巴打你都加油 完哂sem 再一齊傾計

覺得啲口講香港好但又移民嘅人同支那人口講支那好但又移民一撚樣

3

以前呢個POST唔係你開架咩

無時間深夜上連登了

以前一晚幾個po添

好想食

Facebook

好
大家加油

支那人去人地地方搶人資源都可以有得比?
你話香港人去其他地方做蝗蟲就話姐

搶資源一回事
把口講原生地好但又移民係另一回事

我覺得香港好好
但係人都知依家香港唔住得人
郁d就話你犯国安法
咩都唔俾做等變中国一部分
咁樣都唔俾走?
一定要唔鐘意個地方先有權走人?

而家返咩工咁忙

你揀得去第個地方
即係覺得第個比香港好
所以先移去個到
比較之下香港就唔好了

好好食 成個人都暖哂

等死

係
因為俾中共咁樣壓制之下香港已經變得冇咁好
但可以非黑即白就話香港=唔好?
同埋你仲要拎香港人移民同支那人比
姐係口講香港好既人就唔俾移民
一定要好憎香港先俾移?
如果覺得香港好仲要移民既人就同支那人一樣
會唔會看得自己太高

正

點解

冇嘢值得留戀

點解係睇得自己太高

有排等
等好多年

因為唔一定係唔鐘意香港先會走
好多人都係逼住走

啱啱比女飛 聽緊失戀歌

咁點解一個地方逼你走都仲要鍾意佢

振作巴打
下個會更好

食宵夜

係果個地方生活左2X年
大部分親戚朋友都係果度
唔係話唔鐘意就唔鐘意

食咩

燒賣

不過大家個睇法本身就唔同
講完都唔會說服到你
淨係希望你唔好一竹筏打一船人
唔係個個都想話走
有得係香港搵錢點會想去其他地方重新適應
除左退休唔洗做之外

多謝巴打諗起性誕節要自己一個就

同林奠傾緊點罰你班仆街

自己打丁過算啦
今年都唔會有咩倒數果d搞架啦

想得太多
大家一齊俾人罰啦

Hi家謙 我成日聽你啲歌

鍾意啲人好正常
但應該唔會係鍾意果個地方嘛

點解唔會鐘意果個地方

我只係想大家去咗第個地方就好好愛果個地方
去咗第個地方日日話想走 生活咁辛苦咁你不如返香港
有啲住咗幾年都係咁講真係好討厭

G chi ching
例如呢？

我呢排聽gin lee新碟

果d擺明on99
得罪講句佢真係頂唔順自然會走
講緊成世都留係個自己唔鐘意既地方
仲慘過返工
如果佢口up頂唔順但唔見佢走既話其實佢係9up

核心價值太扭曲

核心價值係咩

好多都係後者
口裹說不 身體卻很誠實

淨係得錢

岩岩上床 禁入連登第一個po

咁果d仆街趕返佢地返去就岩

訓吧

都係
不過諗諗下都係果句
大家既出發點唔同
討論完都冇咩結論
都係果句
唔好一碌鳩打一船人

我今晚應該都早d訓
你呢 做咩唔訓呀

樓豬 weekend 有咩做呀

me定真。樓豬
me做pj

你啦 真。樓豬訓咗啦應該

真
He is weak

加油呀 solo定group pj

Sleep is for the weak

1 solo 1 gp
gp果個等人carry算

我永遠做group project都會遇到想自己一個做哂又唔介意你完全唔做既人 仲要三次有兩次都拎超高分

我唔想做freerider
但programming真係要人carry
我會盡量配合gpmate
佢地叫我做咩就會做

如果佢地迫你free ride我真係覺得無所謂

不過要肯定佢地唔介意先 唔係比人回馬槍就仆街

唔啦
真係想學野
做d野都好

學野係重要既 好過我畢業後咩都唔識

我畢業左一次
之後出黎做野法國咩都唔識
依家有機會學多次想真係學下野

畢左業兩次都仲係on99

屌你
未食飯

呢個po竟然沉底

飲酒

正
但金拱

正路
已經叫遲左

蘇亞雷斯懷疑在意大利口語考試前知悉試題

意甲勁旅祖雲達斯的體育總監，涉嫌為了加快令烏拉圭前鋒蘇亞雷斯，獲得意大利公民身份，而遭到刑事調查。上季效力西甲巴塞羅那的蘇亞雷斯，今年夏天未有轉投祖雲達斯，但祖雲達斯曾經希望蘇亞雷斯獲得意大利公民身份，從而令他可以利用本土球員身份註冊，毋須使用非歐盟球員名額，蘇亞雷斯9月前往大學參加口試，很快取得合格成績，引起外界懷疑。檢察官發現，蘇亞雷斯一早知道題目，結果亦是一早內定，涉案的幾名大學職員被停職，又說祖雲達斯管理層牽涉其中。祖雲達斯否認有不當行為，相信調查很快能夠還體育總監的清白。

2020-12-05 06:35:14

So b

我仲以為蘇9好多年前已經做咗意大利人